高銀金融董事因近日社會矛盾 投票贊成暫停泵水 購啟德商業地王

啟德跑道區第4C區4號商業地王交易峰迴路轉！投得該地皮的高銀金融（0530）傍晚出通告宣布，公司3名執行董事（即周曉軍先生、黃睿先生及許惠敏女士）及3名獨立非執行 董事（即石禮謙議員(GBS, JP) 、鄧耀榮先生及黃偉樑先生）認為近期發生的社會矛盾和經濟不穩定將可對香港商業地產市場的增長產生負面影響，彼等投票贊成暫停向投標人提供財務資助以清付地價餘額，涉資不低於111億元。

根據政府規定，倘高銀金融未能支付餘款，將損失2,500萬元訂金。

石禮謙召開緊急會議 並贊成暫停資助

高銀金融通告指，獨立非執董石禮謙在6月10日召開緊急董事會會議，上述3名執行董事及3名獨立非執董贊成暫停向投標人提供財務資助以清付該地價。

值得留意的是，高銀金融董事會主席潘蘇通強烈表示，認為近期發生的社會矛盾和經濟不穩定，並不會會對香港商業地產市場的長期發展有所影響。潘蘇通表示，上述地皮與公司旗下啟德第4B區4號住宅地，將會帶來重大協同效益。

潘蘇通與獨立非執董高敏，均反對暫停財務資助的議案。

倘交易被取消後，投標人已支付按金2,500萬元將會被香港政府沒收，而香港政府將可酌情在適當時間、地點和方式下轉售該地塊，所有轉售或轉售的損失和費用應由投標人支付，並由香港政府作為違約賠償金予以處理。

大家搞出禍啦點算啊

班撚樣應該已經執定野準備走佬

點算啊!
大公司開始驚啦

有錢佬身體最誠實

香港玩撚猿

走唔到既人
唯有練定食樹皮生存

2500萬當跌左

其實個重點係石禮謙

石禮謙

高金艮不嬲無錢

大檸樂啦呢鋪⋯香港重要命脈地產都出事
今次兇多吉少⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

沒事兒 沒事兒
轉頭阿爺兇一兇又科返水

3名獨立非執行 董事（即石禮謙議員(GBS, JP) 、鄧耀榮先生及黃偉樑先生）認為近期發生的社會矛盾和經濟不穩定將可對香港商業地產市場的增長產生負面影響

任務完成仲唔走佬等幾時

石仔想走資 一定要給党知道

係咪收到風美國會取消關係法

石仔唔了解修例

年頭已經有d問題

潘蘇通政協

獨立非執行 董事石禮謙
喂, 屌你老母帶頭破壞香港經濟呀?

其實驚送中,葉禮謙講過反送中

收到風會取消《香港關係法》?

有冇書講下邊種樹好食d
有d樹有毒 唔好亂咁食
要學識認樹啦

打錯石禮謙先啱

嘩⋯⋯

佢之前都話唔滿意條例啦

身體很誠實

嘴裡說不⋯⋯

值得留意的是，高銀金融董事會主席潘蘇通強烈表示，認為近期發生的社會矛盾和經濟不穩定，並不會會對香港商業地產市場的長期發展有所影響。

精神分裂？又話動盪唔買,又話唔會長久動盪

佢驚抄家

石田為業喜非常

應該董事局有意見分裂
主席係支持買
但石仔領頭個班董事嬴左

潘蘇通與獨立非執董高敏，均反對暫停財務資助的議案。

睇野睇一半? 唔會長久動盪反對暫停呀

打響左頭炮

反了

有錢佬驚亂了

有得食你就食啦

狼煙

林奠點解唔打俾石仔解釋下呀

蝕小小好過輸百憶

石禮謙有料

學埋食草啦

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

勁，咁都仲記得

btw，係咪同名咋
點會咁白痴

石仔？石仔你做乜撚野帶頭倒米呀？

謙謙好野！

好驚

食住上，用呢單新聞話俾大家知

中資大地產商都放棄啟德地王

通過送中惡法大家都無運行

Abraham

別讓石禮謙跑了！

空手套白狼依枝歌仔，冇得唱了

算啦唔好怪石囝啦

佢都係一個有正常思維嘅人嚟嘅

潘蘇通 政協 背後條水

石禮謙都幾好嘢,非執董身份推翻成個大project,定係幫保蝗投反對票鋪路？？

成單野好鬼
主席係大股東話唔怕，繼續去
但係就走個獨董出黎話驚

大老闆都唔驚，打工果個出聲，仲要成個董事會都反大老闆

真係好鬼,非執董通常掛名行行企企

仆街仔偷步

獨董既作用根本係咁

睇佢主持都知咩料la
又同毛e影哂相

用🦶投票的立法會議員

石禮謙表示放我上枱? 玩下野先

//獨立非執董石禮謙在6月10日召開緊急董事會會議//

最重要係呢句

佢係保蝗入面叫有少少人性良知嗰個,當然如果雜種落order佢都無得say no

買完一直唔知點算 終於搵到個藉口交代

其實個個都係老闆

快d大幅撤資呀

叫得Abraham都你領頭人

放開個石禮謙

撤資開始
石禮謙

依加只係開始 條例過左就真係玩撚完 香港人 依加關你事喇 醒未啊？

佢就快變成走資派

不如開多個PO 主題講埋石禮謙

一齊玩完

真。玩完

石sir今鋪真心勁

石議員第一個走佬

打個電話比石sir多謝佢身體力行

就係太了解

地產佬真係實際

潘蘇通係高銀
最大股東都要畀獨立非執董撚狗

股東名稱 持股量 總股本 日期
潘蘇通 4,946,072,634 70.75% 05/06/2019
來源 etnet

石仔：上次俾你777擺左上台，今鋪玩大佢

淋病使唔使約佢講解下

佢今次真係被逼， 一開波都話自己無能

別让石礼谦跑掉

石仔表示夾我上去做主席？我依加就同你玩大佢

其實非執董本身雖然有權咁做但應該唔會咁做
石叔玩到咁大

聽日恆指肯定跌到扑街

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

都未見過建制派的人會hea到咁

別讓高銀跑了

其實諗下, 石禮條仆街只係INED, 間公司就潘蘇通揸旗既, 妹仔點大過主人婆呀

咁都劣嘅 點奶共呀謙謙

其實我識人fund house做， d資產已經走緊
政府自己玩爛個party

潘蘇通條氣唔順即刻出錢私有化囉
啟德地都要放棄，見財化水了

啟德新發展區
投標時仲要係東九龍商業區最高呎價 (記唔記得 起動東九龍)
咁有價值既一幅地
一個建制派議員竟然召開緊急會議
仲要贊成噠訂
係唔係即係
通過左之後全香港都應該仆曬街

其實可能佢暗啞底都支持
借機走資

石禮謙應該有枱底料分享先令到董事會過咁重要既決定
所以問題係枱底料係咩……

代價係2500萬呢

塊地百幾億呀

一個集團啊，25M算得咩錢

拎得百幾億出黎買地會執著呢d散紙

留返百幾億好過揸住撻爛地

淋奠:2500萬訂貢獻中央

2500萬夠唔夠明日大嶼起個屎塔

石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸

佢係僅次涂謹申

商家見3罷搞得有起色焗住要落決定
（同時亦刮左仇思達果D犬儒派一把）

身體最誠實

6票對3票

幾日罷工唔會令大財團撤資，但條例通過後香港等同強國法制，留係香港真係無意思。

焦土開始

ICAC做嘢啦

唔通當面撕開面皮同政府反面咩

唔駛諗到咁黑暗，有睇開高銀呢間野就知，根本靠財技兼缺水

而家借唔到錢搵個原因撻訂啫

撲唔到水姐 鉅囝條數還唔到就高銀中心都無埋

春江水暖鴨先知

逃犯修訂：繼發性，陰D陰D轉差但走得切
社會動盪：爆發性，經濟即時插水走唔切